---
title: "e bujji gadiki nachave song lyrics"
album: "Prementha Panichese Narayana"
artist: "Yajamanya"
lyricist: "Rambabu Gosala"
director: "Jonnalagadda Sirinivasarao"
path: "/albums/prementha-panichese-narayana-lyrics"
song: "E Bujji Gadiki Nachave"
image: ../../images/albumart/prementha-panichese-narayana.jpg
date: 2019-02-22
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/bMj5l2JRgWI"
type: "love"
singers:
  - Madhupriya
  - Yajamanya
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Bujji Gaadiki Nachhaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Bujji Gaadiki Nachhaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Bujji Gundenu Gichhaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Bujji Gundenu Gichhaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Pichhi Pattinchesaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Pichhi Pattinchesaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pilla Pilla Pillaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pilla Pilla Pillaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Mundhukochhi Pilichaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Mundhukochhi Pilichaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Manassunittaa Gunjaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Manassunittaa Gunjaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chachhentha Preme Penchaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chachhentha Preme Penchaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pilla Pilla Pillaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pilla Pilla Pillaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Chooputho Naa Choopu Kalise
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Chooputho Naa Choopu Kalise"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Maatatho Naa Maata Kalise
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Maatatho Naa Maata Kalise"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Adugu Venta… Naa Adugu Nadiche
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Adugu Venta… Naa Adugu Nadiche"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Navvulo Poola Jallu Kurise
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Navvulo Poola Jallu Kurise"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvunte Chaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvunte Chaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvunte Chaale Chaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvunte Chaale Chaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvunte Chaale Pillaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvunte Chaale Pillaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Bujji Paapaku Nachhaavoy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Bujji Paapaku Nachhaavoy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Bujji Gundenu Gichhaavoy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Bujji Gundenu Gichhaavoy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Pichhi Pattinchesaavoy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Pichhi Pattinchesaavoy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Nalla Pillagaadaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Nalla Pillagaadaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jathapadi Jagame Marichelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jathapadi Jagame Marichelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aasaga Manase Muriselaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aasaga Manase Muriselaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edhalaya Parugulu Teesenule Neekosame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edhalaya Parugulu Teesenule Neekosame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ilaa Ilaa Naa Praaname
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ilaa Ilaa Naa Praaname"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Dhyaasalo Munigindhile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Dhyaasalo Munigindhile"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Elaa Elaa Aapaalane 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Elaa Elaa Aapaalane "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aalochane Ika Ledhule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aalochane Ika Ledhule"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvunte Chaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvunte Chaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvunte Chaale Chaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvunte Chaale Chaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvunte Chaale Pillaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvunte Chaale Pillaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Bujji Paapaku Nachhaavoy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Bujji Paapaku Nachhaavoy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Bujji Gundenu Gichhaavoy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Bujji Gundenu Gichhaavoy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Pichhi Pattinchesaavoy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Pichhi Pattinchesaavoy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Nalla Pillagaadaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Nalla Pillagaadaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oopirinodhile Kshanamaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oopirinodhile Kshanamaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vadhalanu Ninu Ne Nemainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vadhalanu Ninu Ne Nemainaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadavaraku Ne Neethoduga Untaanule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadavaraku Ne Neethoduga Untaanule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenu Adhe Maativvanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenu Adhe Maativvanaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nijam Idhe Otteyanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nijam Idhe Otteyanaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Vaanniga Ventundanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Vaanniga Ventundanaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhooram Kaane Swaasaaginaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhooram Kaane Swaasaaginaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvunte Chaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvunte Chaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvunte Chaale Chaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvunte Chaale Chaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvunte Chaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvunte Chaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Bujji Gaadiki Nachhaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Bujji Gaadiki Nachhaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Bujji Gundenu Gichhaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Bujji Gundenu Gichhaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Pichhi Pattinchesaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Pichhi Pattinchesaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pilla Pilla Pillaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pilla Pilla Pillaa"/>
</div>
</pre>
